Toyz 直播話通過修例沒影響

條撚樣之前已經講左自己政治冷感啦

所以條女同佢分手係呢世人做過最正確既事

打你嘅機啦
撚樣

佢依家都係台灣搵食

英皇電競

香港唔會歡迎佢呢D人 最好唔好番黎香港

想知佢video開頭有條女 邊個黎 路人定係佢個ex

政治冷感又話法例無問題，點解會有傻仔支持呢條契弟

相信係林鄭

希望有人剪返佢岩岩講果段野出黎

佢仲要話通過咗唔犯事就得,有咩好擔心
你政治冷感還政治冷感,咩都唔撚知就咪鳩UP啦

大概係話唔了解點解有103萬人出黎反對一條因為香港人係台灣殺人既條例, 佢唔在意香港發生咩事, 覺得只要唔犯事通唔通過對人生活冇影響

台灣人撐緊香港wo

仆街黎 見佢嗰時出post話打假波就知

who

條垃圾2000 fun開過收錢代打post tim啦
後尾紅左就del post
未紅個時個格已經好撚柒串

一個過期mk仔

我subscribe左佢好多個月
我岩岩聽到都好撚傷心
即刻unsubscribe

認真呢條撚樣一早要制裁佢 一齊report佢

買lihkg+好過

Unsubscribe 左twitch, youtube

一向都好撚憎依條小丑，
無睇過佢任何youtube片俾佢賺view數。
依家更加有理由杯9佢

支持派除左身無屎呢句仲識乜
人見其利不見其害
最低級既思維

推，大家一齊杯葛他

佢關台了,之前個花輪都有講過類似嘅野

政治冷感唔緊要, 唔好係每晚有過萬觀眾面前亂講野

靠網絡上位
而家就靠網絡收你皮

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

無計人哋英皇總監，有口難言
無謂迫人

00:32:55 開始

屌佢老母

原來佢仲未收皮 贏過一屆就以為自己好巴閉 一對faker就比人打到柒彩 而家只能靠食老本打世界冠軍飛機呃下人氣 雖然都無乜人氣可言

過街老鼠

條友根本係真心膠+典型港豬,出面班人為香港搏命
佢無份去之餘係到風流快活去旅行,仲好意思反問點解要咁做
然後連大家反緊咩,條條例有咩影響都未知就係到鳩UP
到柒左就話人地逼佢表態,有無聽過獻醜不如藏拙,唔識咪話唔清楚唔討論
根本人地屌係屌佢咩都唔知就亂講,而唔係屌佢唔支持遊行

FB 40萬人
Youtube 30萬人
Twitch每次開台過萬人
真係冇人氣咩?

佢啲youtube片，講普通話成個北佬咁，講廣東話又有大陸哩口音

小丑一隻
唔會再睇佢任何野

即係unfollow

unsubscribe 左youtube ig

垃圾!

立此存照

衰過達狗

屌你大大聲講自己有幾無知同自私

又要逼人個立場同你地一樣？

開唔到

佢直播都噏普通話 啲fans大多數都台灣人
點會care你地香港人點睇佢

連台灣人都比佢關心香港時事

迖哥衰D
起馬TOYZ肯講自己真心話(好多港豬心聲) 我都仲當佢係男人
迖哥 扮撚哂中立 想食兩家茶禮勁狗

屌你老母 立即unfollow on9仔

垃圾過氣小醜

依班網絡小丑 字都唔識多成 學歷低
成個人生剩係諗點樣冧自己聊天室班小學生觀眾
預撚左

台狗先睇

有冇巴打backup到?

真小人同偽君子
兩個都仆街喎
垃圾Toyz 一面撐修例一面話自己政治冷感
一樣狗

過街老鼠

睇佢反呀鐘培生就知啦,

以前唔出聲咪好型,依家為左錢係咁做小丑,
又跳舞又倒立

對佢係冇

請全面轉載至台灣各大討論區 條粉皮食左2家飯好耐

佢屋企人呢

佢已經唔係香港人，最好以後都唔好翻香港，香港危急存亡之秋，淨係掛住自己吃喝玩樂，話過自己生活就夠，我真係好撚嬲

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

你唔撚出聲都冇人屌你
做乜撚嘢

佢奶共奶到仆街

依家成個台灣都吹緊反中風
冇台仔反佢?

DEL撚左?

88

敢做敢認啦del vod

你冇撚野呀?

TOYZ : 我跟本不在意香港 通不通過不影響我

屌你老母啦

片呢

人地成世仔淨係識打機 冇乜腦

report 條撚樣d YouTube video

真 鍾生唔告撚到佢破產真係失敗

真係政治冷感就直頭唔出聲or話自己唔識，唔評論好過
而家咁根本駁屌

一句收左佢世界冠軍光環
on9仔

哩條垃圾不嬲無睇開

台灣人收左隻港奸

人地金主係台灣人 洗撚奶你班香港人咩

等緊餐哥開聲 連土哥今日都有開台發聲 反觀香港d lol

佢咪最藍屍個班人囉
咩合約精神
贏左一次, 語無倫次
又BANG 門拍檯
完全係廢老表表者

佢遇到宋鐘培身, 都係門當戶對, 狗門對狗門唶

佢話人打假波, 你估下佢會唔會被人塔返大陸?

晚晚係度吸奶吸奶,世界冠軍為左錢變晒傻仔咁

咁又係,佢無其他技能,唔食TPA條水,邊有錢

佢呢D周圍得罪人,又亂講野
好肯定好快出事

以前已經對佢冇好感，希望大家叫身邊嘅淹豬fd都唔好再睇佢

成日周圍亂講野,又得罪人,遲早出事

我諗佢奶番黎d錢 夠你返十幾年工

今次真係全民照妖加智力測試

放心,同佢差唔多,最多比佢TPA仲紅果陣超一兩年

佢淨係同鐘培生打官司都好似洗左幾百萬和解

對台灣都會有影響架傻鳩

邊撚個toyz？
boyz就識

抵死,搵幾多,燒幾多,LOL沒落佢都無第2條水,戰隊佢都搞唔起

呢d正係識打機既講真對個社會0貢獻

等韓國瑜當選,鐘生做政協

到佢就變番死狗,鐘哥前鐘哥後

今次咪大大力bin 政治唔關佢事屍囉

你唔理唔知今次件事個嚴重性，香港台灣人點睇
低估左所有人有幾反感呢條例
就係度鳩up，以為用以前嘻笑小丑形式可以帶過
佢一開始都唔知出事，後尾d 人愈屌愈犀利佢就黑晒面
而家咪搞返自己
你鐘意政治冷感冇問題，今日付出代價

咁又唔係錯左佢唔去培訓打粢既下一代,自己搵完條水就算

唔知佢有冇交稅呢

backup from another brother

有冇人backup左

我自己睇開嘅台灣youtuber
其中一個叫卡茲亞
本身佢正職係職業摔角手
有時都會過香港表演賽
因為會接下配音員嘅散工 所以識唔少配音員 overwatch台版好多配音佢都識
跟住佢612都有係fb關注香港 支持香港
連台灣人都居安思危關心其他地方 76toyz???

講嘢個tone咩事
從來冇留意過呢條友

咁事實上佢都只係得中四畢業⋯ 邊識政治低學歷既人係唔識分高學歷人士的語言偽術，所以點解要讀多啲書。

唔該哂巴打！

就算佢剩係想做台灣人生慕都無理由咁樣倒米
台灣都大把人關注件事
定係佢剩係想做屁孩生意

好波

屌佢個閪，唔知來龍去脈咪照講唔知，屌佢老母又拎陳同佳嚟講，咪講撚咗唔會用逃犯修訂嚟接收陳同佳

好波, del vod 丫拿

讀多d書? 大把藍絲親中高學歷啦

佢都去左台灣啦
除非台狗真係戇鳩到投韓國愚
唔係佢一世唔返香港都得,任佢UP

真心失望 人地統神都有同香港打氣

以後唔會再睇佢

有無人知佢依家係台灣定香港?
講嘅個TONE真係好黑人憎

親中高學歷就係為錢而親，有事就移民，toyz個啲係無分辨能力，殺到埋身都唔覺有問問。

推撚到佢仆街 等睇呢條奶共狗變過街老鼠比英皇踢走

學達哥唔出聲都冇咩問題
但係佢係攞嚟柒

而家係d高學歷都冇分辦能力 唔係因為錢

pish

backup?

幫手推 真係睇唔過眼

真係衰多口 自己攞嚟衰

分享比台仔要佢港台不容，返大陸啦垃圾

試下再嚟香港打比賽

今次真係幫唔落
冇瞭解又要9up誤導

唔識都可以唔出聲 佢明知多人去遊行，自己冇腦咪收皮lor 好彩台仔醒冇俾佢老點。做得KOL有番d社會責任plz

有無人可以share 上ptt?

屌你老味，我唔撚覺條撚樣係企係香港人呢邊

講啲野咁樣 。。。又話香港佢唔care,又完全無了解過件事，仲要敢話完全事不關己，同豬有咩分別

我而家都幫其中一兩個主播剪片
呢段時間都問佢地會唔會係直播講下呢件事
雖然佢地都講明佢地本身唔係太清楚呢件事
但會完全支持香港人 仲叫我出去小心啲
同埋就算直播唔講
觀眾係佢地YouTube 片下面留言 佢地都比like 當刷下邊球咁表態

我想講 無論人地唔係香港住 唔太清楚都好 都唔會亂講
唔識就唔講
呢你呢條76 明明香港人仲好意思話唔Care
仲話100萬人上街係好匪而所思既事？我屌你老母喇
佢枉為香港人
我之前仲諗過幫佢剪片 而家真係慶幸個時搵到呢兩位老版

屌你老母呀76toy

真係好失望
但諗深一層，佢只係一個讀唔成書而靠打機成名嘅人，唔應該expect佢識分辨是非對錯

笑到我條友叫自己矮仔
死支狗

youtube backup comment開始有台仔屌佢

屌你老母76toyz

人地啲狗起碼都係毅進仔 佢可能連毅進都冇

屌你老母死矮仔
開台淨係識嘈嘈閉好似有燥狂症咁
原來份人真係on9既 仲以為係做效果

小丑的確無錯 再見

垃圾，已un所有

魔法舞台陣
條J 2cm

講多句
其實佢地應該係靠YouTube 搵食多過twitch
Twitch分紅比台灣分好少
所以除左佢地叫既工商
就係靠YouTube 賺錢
Twitch dominate 都唔係執好多
講到呢到 我都怕比佢秋後算賬

幫張家兄弟剪？

巴哈已有人跟進

咪估喇
學生哥 真係靠黎開飯架

幫張兄弟剪片幾有前途 台灣之光黎

達狗都比人批鬥啦
呢件垃圾死撚左佢啦

唔知佢邊個
岩岩上去search佢啲片
哇屌
個樣成隻狗咁

仆街仔

佢影響力比達狗更大, 更應該屌

冇腦

奀星

垃圾一件

佢蝗狗嚟架喎

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

On撚9

最可悲係佢啲觀眾嘅反應啫

佢utube有咁既view數 保守估計一個月at least 8萬收入

不知所謂

推撚到佢仆街

unsubscribe la

成日將自己係基督徒掛係咀邊
原來連基督教連續幾日黎都係金鐘唱聖詩都唔知
仲講話係基督徒

屌你老母 學達狗咁唔講野講骨未算 支你老母咩
以後唔撚睇呀 仆街
(留名睇你條撚樣冇得港台兩邊走

唔識 就唔好講啦...
話自己唔識 睇唔明 唔想理 所以保持中立咪算...

笑死
YOUTUBE同TWITCH 訂閱同FOLLOW人數直線插水

衰撚過達狗喎

佢有請full time part time
Full time 一個月11-14k 一個月出左12-16條片
Part time 大約1k 一片
平均每日一片
Toyz佢本身仲有studio 養埋咁多人
大家計下淨係出糧出幾多
大約知佢一個月幾多錢

佢仲要好自豪既語氣話自己政治冷感果下

cut條片出嚟

而家連台灣都撐我哋

要post畀台灣網民睇

等佢唯一嘅市場台灣都封殺呢條垃圾

佢唔係香港梗係咁講

打機打到傻撚咗？？

幫佢響台灣宣傳呢段片啦
垃圾胎屎

最弊佢搞唔清依家台灣都好關注香港單野, 搞到依家台仔都屌7佢

即刻unsub 以後唔睇

連啲台仔都唔會咁講啦有冇良心

who.jpg

初初以為佢又扮下嘢做下效果，點知原來佢真係無腦，淨係掛住自己吃喝玩樂同玩女，真係無人性，香港唔需要你呢啲人渣

佢仲有冇面叫自己香港人？

鍾倍生都夠膽出po笑尻特首，你條仆街仔食英皇大陸飯就事不關己，食屎啦

Stop making stupid people famous
OKAY?

真係垃圾
話唔關自己事都講得出口，無知真可怕

佢收左台?比人屌到反皮?

杯葛呢d垃圾，又要賺香港人錢又要講埋d仆街野

睇到一半頂唔順已經想熄 呢類人先最黑人憎 扮曬中立未又係on9 唔清楚重亂講

Push

TOYZ 而家道緊歉

佢而家就講到:
1. 經過了解後 承諾不再政治冷感
2. 此直播未經英皇同意
3. 可能會被解約

用廣東話wor

3咁慘慘豬

有無人知佢訂閱趺左幾多?
呢條仆街成日亂講野 宜家終於可以比佢受下

啲垃圾腔調語氣柒撚到

呢條友仔真係 之前就同老闆鬧交 玩到比人雪
好啦 終於假到約 好地地打下機 做下youtuber 你咪算撚數lo 又出來柒 乜野唔關你事
屌你老母 你香港人來架 咁多學生受傷唔關你事？ 你真係以為自己台灣人呀 今日香港 明日台灣呀 就算台灣人都應該要關心la
你立場唔方便表態唔緊要 唔好咁無知 講埋d on9言論
利申： 長期支持者 頂唔順unfollow 左

咁佢又講又表態?
佢政治冷感定有政治取向呀?
媽好亂呀

依個時候, 仲有人有心機睇打機直播...

由佢拍哩條on9片就憎佢啦,話知佢係讀稿定點
就算佢拎世界冠軍一樣咁憎佢
從來唔會睇加訂佢,佢拿拿聲收皮就最好

屌你老母 出黎扮撚哂野道歉
收檔啦

政治冷感？蛤？

HKE係FB出post 伸多佢一腳, 笑撚死